---
title: "evanda enakku custody song lyrics"
album: "Mahaan"
artist: "Santhosh Narayanan"
lyricist: "Vivek"
director: "Karthik Subbaraj"
path: "/albums/mahaan-lyrics"
song: "Evanda Enakku Custody"
image: ../../images/albumart/mahaan.jpg
date: 2022-02-10
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/jmEJsv9WT8s"
type: "happy"
singers:
  - Santhosh Narayanan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hello bond u kaasimedu ooravacha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hello bond u kaasimedu ooravacha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meen varukkum sound u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meen varukkum sound u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaala maadu kaala thechu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaala maadu kaala thechu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seera nalla ground u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seera nalla ground u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raayapuram raathiriya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raayapuram raathiriya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aatha vandha band u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aatha vandha band u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raatinam pol round u pogum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raatinam pol round u pogum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma pulla beach u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Namma pulla beach u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaathu javvaadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaathu javvaadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inga fun u kanakku thaan novaadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inga fun u kanakku thaan novaadha"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemma on the way dhaan kithaab
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemma on the way dhaan kithaab"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naanum atha itha paakkalaye sithappu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naanum atha itha paakkalaye sithappu"/>
</div>
7 30 <div class="lyrico-lyrics-wrapper">enna vittu povaadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="enna vittu povaadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Semma ponnukkum namakkum aavaadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Semma ponnukkum namakkum aavaadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Very sad intha katta vevaadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Very sad intha katta vevaadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yenna vidudaa vidudaa vidudaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yenna vidudaa vidudaa vidudaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evanda enakku custody
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evanda enakku custody"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma evalo periya lambadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Namma evalo periya lambadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ey man you are a nobody
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ey man you are a nobody"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amma solttaan future dead body
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Amma solttaan future dead body"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evanda enakku custody
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evanda enakku custody"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma evalo periya lambadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Namma evalo periya lambadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ey man you are a nobody
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ey man you are a nobody"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amma solttaan future dead body
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Amma solttaan future dead body"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Welcome buddie vanttaan pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Welcome buddie vanttaan pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Party ready adichta pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Party ready adichta pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adi thola adi erangitta pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adi thola adi erangitta pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vandhu line ah pudi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vandhu line ah pudi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ada aamaanda maathikkittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ada aamaanda maathikkittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Friends ah koottikkittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Friends ah koottikkittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Car ah ottikkittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Car ah ottikkittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Patta pottukkittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Patta pottukkittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thalaya aattikittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thalaya aattikittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thirivom thirivom thirivom thirivom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thirivom thirivom thirivom thirivom"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaaththe rule ah pottukittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennaaththe rule ah pottukittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Robo aayikittu tie ah maatikittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Robo aayikittu tie ah maatikittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Office poyikittu thutta vaangikittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Office poyikittu thutta vaangikittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arakka parakka urundom perandom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arakka parakka urundom perandom"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anne vaanne otha naala achadichu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anne vaanne otha naala achadichu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vandhu naalu dhaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vandhu naalu dhaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaaram pochu maasam pochu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaaram pochu maasam pochu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Varsham pochu veene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Varsham pochu veene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Therizhuthu theruvil uttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Therizhuthu theruvil uttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Park pottaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Park pottaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innaikkula paathi vaazhkka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innaikkula paathi vaazhkka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaazha porene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaazha porene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Welcome buddie nonta pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Welcome buddie nonta pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Party ready vilntaa pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Party ready vilntaa pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adi thola adi elntaa pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adi thola adi elntaa pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanthu line ah pudi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vanthu line ah pudi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ada aamaanda kaala aattikittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ada aamaanda kaala aattikittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadala paathukittu neruppa moottikittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadala paathukittu neruppa moottikittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kootha pottukittu avala rechukittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kootha pottukittu avala rechukittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kedappom kedappom kedappom kedappom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kedappom kedappom kedappom kedappom"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaatha pulla pethukittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennaatha pulla pethukittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Huggy maathikittu veetta kattikittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Huggy maathikittu veetta kattikittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Time ah paathu romba correct ah sethukittu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Time ah paathu romba correct ah sethukittu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pozhappe porappe surippa sirichom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pozhappe porappe surippa sirichom"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey sooza peroda peranukkum sethu vakka aasa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey sooza peroda peranukkum sethu vakka aasa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pasiyil ninna veroruthan thinnu pona dosa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pasiyil ninna veroruthan thinnu pona dosa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaayil vera vazhiyil nalla azhuthu nippom vaasa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaayil vera vazhiyil nalla azhuthu nippom vaasa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaattu paappom saavilaama vaazhapora loosa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaattu paappom saavilaama vaazhapora loosa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evanda enakku custody
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evanda enakku custody"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma evalo periya lambadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Namma evalo periya lambadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ey man you are a nobody
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ey man you are a nobody"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amma solttaan future dead body
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Amma solttaan future dead body"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evanda enakku custody
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evanda enakku custody"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma evalo periya lambadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Namma evalo periya lambadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ey man you are a nobody
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ey man you are a nobody"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amma solttaan future dead body
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Amma solttaan future dead body"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evanda enakku evanda 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evanda enakku evanda "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">enakku evanda enakku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="enakku evanda enakku"/>
</div>
</pre>
